美獅美高梅班囡囡幾撚後生

黑絲好淫 好想比2000 叫佢去開房

你老母黑絲都幾淫

早兩日去銀河一班啊嬋

個場太霉，請左d 新女吸引遊客

你老母接緊客啦仆街仔

圖呢 女又唔影 影枱

個場係幾靜 但幾靚幾豪

我唔做犯法野

你老母身體健康

負評左 反省下

食屎啦你

點解

講真 我長途跋涉咁黎到澳門話比大家聽 邊到有後生女 都要屌我？

🚬🐋👌 上次去新豪，成日唔記得MGM

10

新豪夠多人啦 又好賭

有無咁能得閒-,-

潛意識好想反你

樓主狗來

9

有無入去睇延禧攻略服裝展

唔洗做係咁

唔睇呢d